強國人肉電風扇

好治愈
兩隻腳啲骨斷曬
好似啫喱咁

睇住個地下愈來愈紅就覺得恐怖

治你老母愈 , 你啲無人性既畜生連支那人都不如

呢個好快

嘩屌

哩個光速成個人變啫喱

好有彈性

rider kick!!

第一個都叫做可憐
依個就真係抵撚死

點解可以咁冇人性，就算人哋係強國人都係已經好不幸。
乜撚野好有陣性，1秒就死咗
呢啲嘢都可以笑一餐?

呢 d 高危機工業工作唔係應該必定最少兩人

$?

支爆

痛

可以

無敵風火輪?

同連登仔講人性

轉完未 好撚悶

令我諗起LF2嘅Dennis
旋風腿
應該係 D →J 如果冇記錯

如果連登仔執政，香港可以超越印度

真係好恐怖
點解可以一啲安全措施都冇
根本就係過失致死 好心寒

more

條片係點架？

唔敢按入去

可以講下條片 D人做咩嗎？

工業用捲布機
啲工人攝隻手埋去就成個人半身捲埋入去
淨返一對腳係出面fing
fing下fing下 fing返出少少 隻腳就長到磨到地下
磨到出晒血 成地紅晒

第二三條就好以影印就咁攝左係兩個滾筒中間
一嘢壓扁左再係第二面飛返出嚟

唔太恐怖, 佢卡住左之後係咁轉
上面壓到碎哂仲癲

上面幾條其實都唔太恐怖
有冇d係見到內臟腦漿飛出黎果d

Ithorian • 219d
The only way to save him is to run him back through the machine in reverse.

3368
ThunderBuss • 219d
Worth a shot. Let's do this.

你都係想睇呢張圖姐?

唔敢睇

仲仆街過連登仔

冇睇留言禁左入去

屌你 18禁？
即刻出返黎睇下你地講乜

路飛

屌
時光機

Rip

第一條友點解可以轉咁耐都唔跌...
係咪佢keep住用力 到佢冇知覺鬆手先跌到
如果係就太蠢

其實係夾緊左,
之後後期塊野愈轉愈右佢個身先退返出來

仆街連登仔 屌你老母閪

你咁聰明 畀你試下

你咪又係連登仔
垃圾

你求其一部車床都大把安全機制啦
何況哩啲機
你當佢有無到係另一回事

日日比支那人強姦 死左仲要講句RIP 好痛心？

強國啲廠邊會捨得駛錢請咁多人

對工業安全有幾嚴謹反映一個國家點看待工人

推

諗起Happy Tree Friends啲劇情
再血腥啲就好

里啲意外通常刀系支那發生

對住支那人要有咩人性呀？

嘩屌 上面張條友係咪想自殺

成個西瓜咁脆

好撚痴根

唔敢睇 有冇人描述下

真係痴撚線 你地係心智未成熟定係點 噤樣都拎嚟講笑

痴線 連登仔心臟強大到

國家重視既教育就係歌頌毛澤東
完全唔教佢地基本安全意識
係深圳唔少啦

肉醬寬條麵

第一條條友比部捲布機夾到手 跟住成個人一齊捲啊捲啊 隻腳係咁撻落地 撻地噴曬血 最後成個人跌返出黎瓜咗

第二條片 兩條友傾緊計 其中一個唔知做咩挨咗落部機到 跟住夾成紙片人

第三條片 條友唔知維修緊部機定貪快 捐過去點知比野捲到 成個人屈埋咗 啲骨應該碎曬

其實就咁嘅
呢啲野如果有好嘅指引、好嘅安全措施
出現嘅機會可以大大減低
而中玉就完全唔會考慮人命
而啲蝗本身都唔珍惜人命
甚至放棄人性
咁你話
究竟係我唔當佢地係人
定佢地本身唔當自己係人
人必自侮然後人侮之
雖然我唔認為呢句說話完全正確
但錯唔曬

忍唔住笑左

死支那畜無咩所謂。

真

X2

又美麗又涼快

屌你呢種機冇個巨罩圍住嘅？就咁放嚮工場中央？

on9 成塊布卷撚住佢係咁轉你點撚樣走呀

唔係冇人性，係唔當中國人係人啫

Happy wheels漢化版

以前都仲可以係假膠
但而家真係feel到有人係中意睇呢啲變態野
唔知話呢個社會痴線所以有呢班人
定係呢班人痴線所以有呢個社會

成班on9仔 咁都好笑

好似比隔離條友推左一下

唔明點解香港人咁冷血。講真係馬路被車死一隻狗、係個人都會感覺不安 or同情 憐憫。至少唔會拎黎做笑話。

返工=?

日日百五個"牠們"嘅同類走落嚟破壞大家嘅園相大家有眼見
佢哋嘅同類死咗有咩咁痛心
上面班大愛死開啲啦

同支那講人性 左膠上腦定五毛扮理性

Reddit 個 po 仲有好多

條條片都好低清, 冇咩感覺

玩左三分半 肯定好爽

笑唔能出

同大陸人講工業安全，好似送iPhone俾猩猩用咁

頂 樓上貨車個gif

第一次睇到
覺得人好化學
轆一轆就化成水

睇多幾次
代入左個貨車司機到
貨車司機：屌 又有啲大石既路面

後者。

最初
驚驚地放慢動作黎睇
覺得都有少少恐怖
之後加快黎睇希望減少dd恐懼
結果眼淚止不住流下來了

支那d垃圾機就係咁

平過鬼佬機有兩大原因

部機用既料係cheap野
冇安全裝置

啲消防，救護上 training 其實是咪會有呢啲 case studies
日日對啲咁嘅嘢

好似有人講過 今日支那人咁自私自利個個 自己顧自己 都係六四搞撚城， 做好人 為國家為民族 下場就係坦克碌豬， 當年08年之前 咪一撚樣好撚多大中華膠， 好感動我係中國人 今時今日香港人咁撚憎支那人 最終係邊個搞到咁

遠鏡加低pixel睇落冇咩實感

我竟然睇曬

你踩死一隻曱甴你會唔會憐憫佢？

支那呢d真係一單都嫌少

好撚肯定隻支那狗係想呃保險

真係忍唔住笑左
雖然好衰好慘好恐怖
但係個畫面真係好好笑

仲以為會粉身碎骨

工業意外好恐怖😱

睇完覺得我完全唔可以做工業工作

治你老母愈，人地老實做野咁撚慘，你把口真係臭過狗

你日日買騰訊咪得lor 洗鬼工作咩。

不嬲大把人會睇 你所認識既社會同人都只係表面果層

刀你老母
系你老母
里你老母

d 騰訊輸到我要做七仔啦

死多幾件啦

完全唔明第三條友點解唔熄咗部機先入去維修

吾系甘牙？

鬼叫你日日買騰訊 。等貿易戰完左應該騰訊會反彈。

想嘔

佢地唔係單單針對中國有問題嘅
官同仆街去吊
而係是但有不幸事發生就呀q精神
當係自己又贏 跟本同強國贏論心態一樣
明明條友只係單單咁不幸係強國出世
冇得罪佢啲咩 佢都係應該要死
跟本已經變左極反智

連登仔唔洗唔認自己係中國人，呢個post已經睇得出你地同中國人一樣冇人性

仲有冇

呢個真，呢度已經淪為盲反同埋鬥價值觀扭曲嘅地方

睇唔明第一條片最尾9分鐘開始個段

點解冇啦啦訓低晒？

有冇巴打解釋？

佢地自以爲好風趣，以咁樣黎博存在感，我覺得仲笑得出嗰班先係最可憐；不過都好，一個呢啲post就可以block晒呢類人好方便，永遠都唔想同呢類人有任何交流

high 到左邊d 高壓電線
果時個prof 上堂播 嗰吓呆撚咗

應該係嗰個鐵架掂到上面畫面睇唔到嗰啲架空電纜
高壓電接地電死哂啲人

電暈之後個身仲掂住個鐵架,之後著火
另一個醒返之後諗住去求救,但唔小心又掂到又電返暈

呢條片最後一個做乜D人推推下就自己跌低晒?

上面先答完
連登就係不一樣

應該唔係 通電嗰一刻就全部死曬

轉到我眼訓...

上面個班都痴撚線

薯條麥樂雞

睇完咪算 唔明有咩問題

腦魔

如果笑住睇happy tree friends既人應該免疫

覺得整車條友 撞到表情十足好好笑
其他笑唔出 全部都係窮做低賤工作出意外

Dumb Ways to Die

連登仔咪撚反中國人啦 反正都係咁冇人性 低能到拎呢啲野黎笑 中港一家親算柒數啦

睇佢地d交通規則就知冇安全意識，咩因爲轉彎慢所以紅燈比車轉彎根本on9
片1條友部機開住黎放張布根本自殺
打份工姐，有時見d人返工要賣命根本就攞苦黎辛

人性係比同類架，啲大陸豬蠢成咁，死左都唔使恨啦

就算部機幾多安全裝置，都會有柒頭去規避佢，為嘅就係一時方便。
例如有啲車床要兩個唔同位置嘅掣一齊㩒先會郁，咁就包唔會夾到手，但總有人會痴實其中一個。
磨機/𠝹機罩又係，總有柒頭自己拆左佢

第二條1:54 後面條友好彩到

呢啲小兒科
之前墨西哥警察比黑手黨生劏果條先驚
睇左少少頂唔順熄左

跟住諗起自古以黎人類都有無數酷刑
商紂又剝皮 又炮烙 五馬分屍 仲有滿清十大酷刑
再諗下打仗果時 呢啲生劏 跌哂內臟出黎既畫面都係平常事
就覺得好心up
人類既黑暗...

睇到好傷感 為少少錢死得咁慘 好可憐

認真 你呢種心理畸形人 都係早d死好 費事禍害香港

依兩個post入面仲有好多GIF睇

好心你呢個畸形人種快d死啦 咪害人

當個頭係個機器下面穿過時
條頸d骨相信已經碎晒
RIP

講到你好似有咁

見到張圖以為連登支援 .webm

咪玩啦 你地邊撚到有人性

依個仲癲 直頭係骨肉分離機 快到皮肉可以完整抽出黎

法國D蝗係特別鍾意攝落d機械野，例如d支那大媽地鐵衝門，人地衝門見得多，但佢地係特別會將就合埋既車門（得返半個身位）攝入去翹返開佢，有次見個大媽攝落道門比道門夾住左3秒道門冇打開都好驚，最後佢唔知縮骨功逃離個門喇入車廂，夾佢唔死真係大命

原來係五毛 見到同胞有事係慘慘豬D嘅

最後飛左肉色果個係屍體？掉落地變左一pat野既

講開核突野
幾日前係reddit既r/watchpeopledie見過 條片得幾十秒
有條友比墨西哥毒犯生勾勾斬晒手手腳腳 (對腳仲吊吊fing)
坐左係度呻吟 最後頂唔順訓低左

唔想搵返黎睇 少有既高清拍攝
應該頭幾頁有 想睇去搵

原來係弱智

要人有翻d人性就道理撚
唔針對大陸就五毛

今日中國 明日香港 因為有你

車禍我當係唔想（是咪畜意我唔知了）
嘩但條第二 link 入面，有幅 GIF 有條變態佬兜腳踢個細路，仲要拎個剷亨爆個頭
What have I watched??? 我究竟睇咗啲咩？仲係咪人嚟？？？
個細路同你無仇無怨

學阿總理李克強話齋，簡直係超越人嘅底綫
或者都唔算係人，係畜牲

之前有斬父子先斬老豆頭...再斬個仔生勾勾挖心臓添.....最不安係呢條

個人係咁轉……諗起同呢個差唔多… RIP

Tom Pryce's Fatal crash - Extended footage - Formula 1, South African GP, Kyalami, 1977

唔好誤會呀 我起你底先知你係五毛/大陸仔咋

原來對支国人冇人性都會燒埋落香港個疊
跟住再屈人地本身就冇人性

咁得閒理我地班連登仔 不如上天涯指教吓你班同胞啦
人地對自己人都唔點理 你走黎話香港人要對敵国畜生有同情之心

連登之前有po講 個條真係唔敢睇

LM

一個地方缺乏知識，唔代表佢係抵死，而係職業安全教育問題。

好撚小學雞 知你連人性都冇喇 叻喇叻喇

認同，你估佢地活係上面又好受咩

連登真係多五毛玩膠化 同戇鳩仔

好撚嘈呀條片 不停咁啪！啪！啪！啪！啪！啪！啪！

你好成熟好man

有無人留意到0:00-0:17秒右上角

留意下第二條line

搵替身

第一條link 8:15嗰單喺香港

8人徒手搬運 棄用起重吊鏈
4.5噸風機夾死人

睇左個墨西哥警察條片
發覺bestgore呢個網真係極危險
自己都好危險

侵略者一個都嫌多,對佢地中國人仁慈同大躍進時運物資接濟佢地有咩分別, 養大左黎咬我地

好睇到唔想飛片

真係變左啫喱糖

你開post貓狗被車佢地一定會rip, 你明個問題係邊未？

唔需要同情敵人同侵入者

睇住嚟食早餐
我係咪唔正常

其實連登仔係咪已經忘記左支那人冇一個係無辜既事實？對蝗蟲有人性真係好on9
佢地每一個都想你班港燦死清光，再霸佔你地既土地，你就走去憐憫佢地，我屌曬你地老母啦

肯定係弱智

00後應該未睇過

香港人以前對中國好好架
4川地震係高登笑佢地仲會比大部分人圍屌添架，係咩原因宜家變得冷血啊？
班左膠用個閪腦自己諗下啦

人性係對人類用架

屌你 你唔o岩睇就收皮出返去啦 阻撚住晒
呢d工業意外日日都有架啦 只不過係職業安全o既教材
你接受唔到現實 就返去搵媽咪啦

BTW 只要諗住死o既都係黑警藍絲 真係會笑晒口

工業意外就算係發達國家
更安全既國家都會發生
問題係人好多時貪方便
再多既安全設備都無用
更何況大陸咁多低成本工廠
人地都係老老實實打份牛工姐
睇完咪算lo
唔洗咁講野既

覺唔覺話人地無人性好仆街先係最撚偽善

幾多大陸狗落香港呃公屋拿綜援
所有主張對大陸人仁慈的係叛徒

佢會倒返轉取笑你蠢呀，睇下我幾撚醒，其實好想呢種人冇咗隻手

大陸人玩到香港後生仔住棺材房上唔到公屋
大陸人玩到香港窮人排政府專科要3年

呢個係敵我矛盾

岩阿 平時大把社會不公又見佢地出力

want more

啲人無人性就去死啦 社會問題又成日怪人
呢班友上到位真係社會玩完
又幾多個仲係中小學腦都未生齊

on9
支那人不知幾想香港死

真係想睇多啲hardcore嘢上4ch搵rekt thread
不過真係好撚痛

果條友又係殭屍ACC

白痴仔
條友真係無腦用手掂部機

What's up everybody welcome back to my laboratory where safety is number one priority

rip

兒登雙非大陸綜緩狗識上網啦
威威啦
唔好以為自己係香港人先得架
你班垃圾同埋你地個廢柴老豆老母都係廢架
只係靠呃公屋呃綜緩養大你班垃圾
你班垃圾只會成世比人睇唔起

有冇諗過呢個問題係奶共政府同埋中共既錯。美國同樣係咁。

世上沒有無緣無故的恨。

如果你覺得無視支那人嘅不幸為「無人性」
無視被欺壓嘅香港人嘅憤慨其實亦一樣係「無人性」

正解

如果係其他國家人就真係好慘。但支那就........

我見到流浪猫狗意外車死會覺得sad
見到上面d片會笑
咁我係有人性定冇人性?

呢個真，幾多工程界新人俾老屎忽累死

睇返之前戈D車撞到人,寧願車死佢,唔想KEEP住比錢就知人性 WHAT IS IT?

人地得罪你呀？ 屌你老母
我自己都好撚憎強國人
但一單還一單
你討厭個d係黎香港搞破壞拎福利個班
片入面個工人冇得罪你架 仆街仔

我覺得你個品同大陸人冇分別
冇腦冇文化

得得得
做你老母中國人

，

係lor

中共迫大陸人呃香港綜援.迫大陸人搶香港人的屋

你唔講真係唔知
你條大陸仔比大陸政府如此'迫害',幾時apply政治庇護

古惑狼咁

其實係嫁，安全d野做會比人屌你，危險地做出事就會笑你on9，好多地方都係咁唔只大陸香港

仆街笑死

連登仔

個鐵棚hi 到上面抽高壓電線

White Utopia (102.90) 4 days ago
They see me rolling....

可唔可以搵人科學解釋下
明明係好核突嘅畫面
點解我會一路睇一路忍唔到笑？
以前中學雞時代睇報紙有張相有個足球員畀人踢斷腳，成隻小腿條條fing向前r
又係一路睇一路忍唔到笑
係唔係人嘅保護機制會咁

有冇片

正常到不得了

要落地獄了

留名

你唔係用狗同支那人比呀？

狗係有靈性動物

蝗係昆蟲，同打死一隻蚊一樣

望到都鄧對腳痛

的確係差不多。

去bestgor搵..打mexican police睇下
即係上面啲人講 兩父子比人處刑果條片 但後來又話其實唔係警察 係幫會鬥爭黎

諗起 牟敦芾套碟仙個結尾

如果用呢方法 去處決d死刑犯就好

我個同情心只係個男人扯入去嗰一刻，然後佢不停轉我真係忍唔到笑，唔想架大佬，咁真係好好笑呀嗎大佬

笑唔出
只係一個普通工人

如果係高富帥/鬼佬慘死,我就會勁開心

睇咗好耐 好治癒.....

我選擇唔睇！

RIP

戒左奶未呀撚樣？
同情d蝗做乜野？

係

呢啲工人入職之前都睇一次上面啲片 就啱

2華客肯尼亞湖邊影相 遭河馬襲擊1死1傷

兩名中國遊客上周六（11日）在肯尼亞湖邊影相觀光時，遭河馬襲擊，造成1死1傷。

河馬一向係殺傷力同跑得好快既動物黎

陸地時速50公里
咬合力世界第一
體重噸計
恐怖到癲

Lm睇獅子vs河馬罵戰

同埋佢好厚皮，所以一般動物要佢都幾惡搞

嚟條都正！

呢條即係之前第一條片開頭

條片固然恐怖，但無人性嘅連登仔簡直令人作嘔

仲有冇？

做過地盤就知，支那人系冇安全意識

第一條片轉轉下d內臟飛哂出黎

咁好眼力

D留言笑L死人

He was really on a roll.

嘩屌咁多段意外都唔夠呢下恐怖

全po最恐怖

人黎架? 戴白色帽 白衫

有咁嚴重意外都留意唔到斯斯然飄過？

會唔會工場環境好嘈機器聲?

口德村

D片大部分都係強國, 少部分其他發展中國家

無跟指引，無安全措施，無安全意識，全部都係一人操控，唔死已經還得神落，仲要整壞晒啲生財工具，簡直是燃燒生命產生出來嘅產品

太低像素，睇唔清楚

唔出手就無事⋯

蝻、蝗⋯

根本你唔做自己趕工，可能會無左份工，仲邊有時間睇埋隔離位同事

呢單野好有記憶, 但原來已經10年前

台灣人嚟架

刃牙個d打擊技

台狗 = 中國蝗蟲

Happy tree friend 真人版

睇多d唔同國家新聞啦

一個post到底可以有幾多兒登仔要比我block